{
  "id_query": "18269191",
  "total": 17350,
  "total_current": 200,
  "max_score": 51.525745,
  "origin_question": "Mình ko tải dc ứng dụng trên appstore cách khắc phục làm sao ạ",
  "hits": [
    {
      "score": 28.992207,
      "id": "23053841",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao iPhone tải game trên AppStore rất chậm khắc phục như thế nào",
      "answer": "Chào bạn,Hiện tại theo nhiều bạn sử dụng iPhone phản hồi thì tải ứng dụng trên kho AppStore ứng dụng tải về hơi lâu, nên đây không phải do lỗi từ máy của bạn. Bạn có thể kết nối máy với mạng wifi ổn định hơn, tải từng ứng dụng xem có tải được nhanh hơn không nhé.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 28.464542,
      "id": "27259771",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm sao để mua ứng dụng trên appstore?",
      "answer": "Chào bạn,Bạn cần có thẻ visa để thanh toán quốc tế và nhập thông tin thẻ vào thông tin tài khoản apple ID của bạn để thanh toán khi mua ứng dụng bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 28.334269,
      "id": "24346326",
      "field_search": "question",
      "question": "AD cho e hỏi để khắc phục tình trạng tải game trên appstore của ip6 này thì làm s ạ Cứ tải thì nó bảo nếu ứng dụng này trên 150mb cần phải mở wifi mình mún tải 4G thì làm s ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ nếu có thông báo này thì bạn bắt buộc phải dùng wifi mới tải được nhé. Nên bạn chỉ cần kết nối mạng wifi thì sẽ tải được game này nha.Xin thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 27.29789,
      "id": "26573153",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao máy này vân tay tệ quá vậy và tải ứng dụng trên AppStore sao chậm không thể tả nỗi luôn vậy có ai giống mình không và có cách nào khắc phục không vậy. Hẹp me",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn vui lòng thực hiện như sau : Khởi động lại máy > Vệ sinh lại cảm biến và ngón tay > Xóa và cài đặt lại dấu vân tay xem cải thiện hơn không bạn nhé. Về việc tải ứng dụng bạn vui lòng kết nối với một mạng wifi ổn định hơn và kiểm tra lại giúp mình nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 26.12305,
      "id": "19878882",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao iPhone của em tải ứng dụng trên AppStore chậm quá vậy ad",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này có thể do kết nối mạng không được ổn định lắm nên bạn thử kết nối một mạng wifi nào khác xem sao nhé.Mong phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 25.832243,
      "id": "21405258",
      "field_search": "question",
      "question": "Khắc phục lổi kg tải được ứng dụng trên Apple store như thế nào vậy",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là khi bạn tải ứng dụng máy báo lỗi hay gặp tình trạng gì để mình có thể hỗ trợ cho bạn tốt hơn nhé . Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 23.765625,
      "id": "29460374",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV ơi cho em hỏi sao em tải ứng dụng hay trò chơi gì đó sao tải lâu thế ạ . Trò chơi chỉ có 135MB . Có cách nào khắc phục không ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn cho máy kết nối với 1 mạng wifi mạnh hơn rồi tải lại sẽ ổn hơn bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 23.134209,
      "id": "26788801",
      "field_search": "question",
      "question": "e tải ứng dụng hoặc game trên appstore phải cần mật khẩu gì đấy để tải về mà e k biết có cách nào để tải về đc ạ",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì có thể máy yêu cầu mật ID Apple nên nếu bạn đã quên thì bạn làm theo hướng dẫn tương tự \"\" để lấy lại mật khẩu xem sao nha bạn. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 22.232716,
      "id": "17900017",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi sao giờ em tải ứng dụng từ appstore không được",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cụ thể hơn là khi bạn tải như vậy thì máy có báo lỗi gì hay không để mình kiểm tra và hỗ trợ giúp bạn chính xác hơn nhé.Mong phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 22.091446,
      "id": "19599617",
      "field_search": "question",
      "question": "MÁy em tải trò chơi trên app store rất chậm làm sao để khắc phục đây ad",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này có thể là do kết nối mạng của điện thoại bạn không được tốt .Bạn kết nối mạng Wifi khác mạnh và ổn định hơn rồi thử lại nhé . Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 21.540186,
      "id": "21686278",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi mình tải app trên store chậm kinh khủng ( trong khi vẫn xem youtube full HD mượt bình thường ) mình dùng wf nhé . Có cách nào khắc phục dc ko ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này trước tiên bạn hãy khởi động lại máy và tải ứng dụng lại xem có nhanh hơn không bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.438541,
      "id": "28506856",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 mình vào Appstore mục Tìm kiếm thì khi search lại hiện lên là “Không thể kết nối với Appstore”, trong khi nhấn vào các mục gợi ý thì vẫn download các ứng dụng bình thường. Vậy phải làm sao để khắc phục ạ?",
      "answer": "Chào bạnTrường hợp này bạn thử giúp mình kết nối 1 mạng wifi khác sau đó thử lại giúp mình xem sao nhé.Chia sẽ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.299694,
      "id": "27700808",
      "field_search": "question",
      "question": "Có thể mua ứng dụng trên appstore bằng viettel k ạ",
      "answer": "Chào bạn, Dạ Appstore thì không hỗ trợ thanh toán bằng tài khoản SIM Viettel bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.007668,
      "id": "29945103",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 khi lên IOS12 thì không tải ứng dụng về được appstore bị lỗi. Phải làm ntn",
      "answer": "Chào anh,Anh tải ứng dụng thì appstore báo lỗi cụ thể là gì mà không được vậy.Mong phản hồi từ anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.999815,
      "id": "22209944",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 mình nâng cấp lên ios — thì pin bị tụt ạ cách khắc phục làm sao???",
      "answer": "Chào bạn,Đây có thể là do máy bạn bị xung đột ứng dụng, nhiều ứng dụng chạy ngầm, mở nhiều kết nối mạng,..bạn vui lòng thực hiện các bước sau xem có giúp cải thiện hơn không bạn nhé: Bật chế độ tiết kiệm Pin > Giảm độ sáng màn hình phù hợp > Tắt các kết nối không cần thiết VD: Bluetooth, GPS, Đồng bộ... > Tắt nguồn và khởi động lại máy bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.98065,
      "id": "21723034",
      "field_search": "question",
      "question": "có thể hướng dẫn mình cách lưu ứng dụng trên icloud để giảm dung lượng lưu trữ trên điện thoại dc ko ạ",
      "answer": "Chào bạn, Ứng dụng trên điện thoại không thể lưu vào iCloud để giảm dung lượng cho máy được bạn nhé. Bạn chỉ có thể lưu được dữ liệu như ảnh , nhạc , video vào iCloud thôi nhé bạn .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.95232,
      "id": "26145115",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 5s mình tải mãi mà ứng dụng không về mình phải làm sao",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này Bạn vui lòng vào Cài đặt > Cài đặt chung > Đặt lại > Đặt lại tất cả cài đặt (dòng thứ nhất) và kiểm tra lại bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.758701,
      "id": "29690569",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad hướng dẫn e lập tài khoản appstore để tải ứng dụng với ạ",
      "answer": "Chào anh Dạ trường hợp này anh có thể tham khảo bài viết  và thực hiện theo hướng dẫn xem sao anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.668455,
      "id": "24944629",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi dt ip6 minh mua dc 1 tuần sao chay ứng dụng thì máy nóng lên nhiều vậy? Cach khắc phục?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì bạn lưu ý trong quá trình sử dụng nên tắt hết ứng dụng ngầm và các kết nối không cần thiết của máy để giúp tránh tình trạng nóng máy này xảy ra bạn nhé, bạn cần tìm hiểu thêm thông tin nào khác về sản phẩm vui lòng phản hồi tại đây để bên mình có thể hỗ trợ nha. Thông tin đến bạn, thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.434626,
      "id": "26382297",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao vào tải ứng dụng trên appstore ấn tải nó cứ quay tròn xuốt la sao ạ mạng vẫn khoẻ bộ nhớ trống nhiều  nó ko báo lỗi gì hết nó cứ quay tròn vậy thôi la sao ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này Bạn vui lòng vào Cài đặt > Cài đặt chung > Đặt lại > Đặt lại tất cả cài đặt (dòng thứ nhất) và kiểm tra lại bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.193907,
      "id": "23843620",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy em bị tải ứng dụng chậm thì phải làm sao ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này có thể do kết nối mạng không ổn định nên có tình trạng đó , bạn thử kết nối máy với 1 điểm wifi khác xem tải có nhanh hơn không bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.908457,
      "id": "22232437",
      "field_search": "question",
      "question": "Bị vậy là sao, cách khắc phục",
      "answer": "Chào bạn, Đây là máy bạn thông báo kích hoạt iMessage trên máy sẽ mất phí khoảng 2000-2500đ / lần kích hoạt chứ không phải lỗi gì cả . Nếu muốn kích hoạt bạn có thể chọn OK nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.612545,
      "id": "25458091",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm sao để tải ứng dụng về máy đc ad ơi? Tạo ID Là sao ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn có thể tham khảo hướng dẫn :  bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.311575,
      "id": "22685259",
      "field_search": "question",
      "question": "Em có iphone 4 cũ ios 7 Nhưng ko tải được youtube và các ứng dụng khác có cách nào để tải ứng dụng ko",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.08899,
      "id": "29526284",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho mình hỏi cách tắt ứng dụng chạy ngầm trên Iphone",
      "answer": "Chào bạn Bạn có thể thao tác tương tự theo  bạn nhé.  Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.064522,
      "id": "23903516",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao m ko tải đc meesssg nhỉ? Tải các ứng dụng ko đc ,",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cho mình xin thêm thông tin khi tải ứng dụng không được, máy báo lỗi hay có hiện tượng ra sao để mình kiểm tra hỗ trợ bạn nhé. Mong nhận được thông tin từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.788479,
      "id": "19593954",
      "field_search": "question",
      "question": "i phone của em tải ứng dụng chậm nên làm sao dây ad",
      "answer": "Chào bạn, Xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé ! Trường hợp này có thể là do mạng không được ổn định lắm nên bạn thử kết nối một mạng wifi nào khác xem sao nhé.Mong phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.680904,
      "id": "22193583",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi là khi em lên phiên bản mới thì pin bị tuột ạ cách khắc phục làm sao ạ ??",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.652481,
      "id": "26749483",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi ak..máy mình khi vào ứng dụng Facebook lướt trên bản tin thì tin nào video không có tiếng .có cách nào khắc phục không.dg  dùng iPhone 6 chạy ios 11.3",
      "answer": "Chào bạn, Bạn thử chọn vào video đó để xem xem có tiếng không bạn nhé. Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.513992,
      "id": "19773461",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao mình mới mua mà bộ nhớ khả dụng giảm quá nhiều trong khi mình tải rất ít ứng dụng làm sao đây? Có tải thêm phần mềm nào dọn dẹp bộ nhớ đc ko ,",
      "answer": "Chào bạn, Rất tiếc là hiện tại trên hệ điều hành iOS mình chưa thấy có ứng dụng nào dọn dẹp bộ nhớ chuẩn nha bạn, khi bạn sử dụng máy sau một thời gian sẽ bị hao bộ nhớ vì dữ liệu rác hoặc cache, bạn muốn xoá thì cần khôi phục lại cài đặt mới được nha.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.41563,
      "id": "21292113",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao em tải mấy cái game hay ứng dụng trên web về lại bị lỗi vậy",
      "answer": "Chào anh Trọng,Máy báo lỗi như thế nào ạ anh có thể thông tin cụ thể hơn để bên em hỗ trợ cho anh nhé.Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.406075,
      "id": "28506944",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6 của mình vào Appstore tìm kiếm thì khi search lại hiện không thể kết nối với Appstore, mình đã thử bật 3g và kết nối với wifi khác vẫn như v. Làm sao để khắc phục ạ ?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, bạn vui lòng thực hiện như sau : Vào cài đặt > cài đặt chung > đặt lại > đặt lại tất cả cài đặt (dòng 1) xem khắc phục được không nha bạn. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.337002,
      "id": "24753316",
      "field_search": "question",
      "question": "Khắc phục sao ạ",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn thử tắt nguồn điện thoại khởi động lại sau đó kết nối mạng wifi ổn định hơn và thử lại xem sao nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.225864,
      "id": "28375259",
      "field_search": "question",
      "question": "Mong bạn chỉ mình cách khắc phục tình trạng này",
      "answer": "Chào bạn,Xin lỗi mình chưa hiểu rõ ý bạn. Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin là máy gặp vấn đề về mật khẩu hay sao vậy ạ, để mình có thể hỗ trợ cho bạn tốt hơn nhé. Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.21263,
      "id": "30566084",
      "field_search": "question",
      "question": "A ơi cho e hỏi iphone bị loạn cảm ứng có cách nào khắc phục k ạ",
      "answer": "Chào anh Dạ trường hợp này anh thử tắt nguồn khởi động lại máy và trong quá trình sử dụng thường xuyên tắt các ứng dụng ngầm của máy xem còn tình trạng này không anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.095032,
      "id": "25786392",
      "field_search": "question",
      "question": "Chỉ em cách khắc phục với",
      "answer": "Chào bạn, PIN chai thì không khắc phục được bạn nhé. Chỉ còn cách thay PIN mới khắc phục được nhé bạn. Tuy nhiên mức chai trên chưa đến mức phải thay PIN. Bạn yên tâm nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.075708,
      "id": "28149928",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6e tải ứng dụng chậm. A chỉ e cách sửa",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này có thể do điện thoại bạn có kết nối mạng chậm nên làm tải ứng dụng chậm đi ạ, bạn thử kết nối mạng Wifi mạnh khác và kiểm tra lại bạn nhé.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.011686,
      "id": "30258057",
      "field_search": "question",
      "question": "Có cách nào khắc phục không hồi trước em tải thì ấn vô là tải giờ thì phải nhập mật khẩu",
      "answer": "Chào bạnTrường hợp này có thể do lỗi phần mềm của máy để khắc phục bạn giúp mình tắt nguồn máy sau đó khởi động lại rồi kiểm tra tình trạng xem sao bạn nhé.Chia sẽ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.843763,
      "id": "31231520",
      "field_search": "question",
      "question": "Bạn ơi cho mình hỏi tại sao mình quay video trên iPhone 5s mà bjo xem k dc ,phải mở 4g tốc độ cao mới xem dc vậy bạn,chi giúp mình cách khắc phục với,Thanks",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này anh vui lòng vào Cài đặt>icloud> ảnh> tải về và giữ lại bản gốc xem có khắc phục được không anh nhé Thông tin đến anh ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.833971,
      "id": "24965058",
      "field_search": "question",
      "question": "Giúp mình cách khắc phục ip 6 bị giật khi vào những ứng dụng bình thường trên điện thoại. Mình thấy điện thoại chạy không được mượt lắm. Máy mua dc hon 1 tuan",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do xung đột phần mềm trên máy, bạn vui lòng tắt khởi động lại máy xem có khắc phục được tình trạng trên không bạn nhé. Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.790754,
      "id": "23442437",
      "field_search": "question",
      "question": "Phải làm thế nào khắc phục ạ",
      "answer": "Chào bạn,Đây là thông báo quảng cao thôi bạn nhé, bạn giúp mình tắt thông báo sau đó truy cập vào 1 trang web khác là được nha bạn.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.723116,
      "id": "28296355",
      "field_search": "question",
      "question": "E mới mua iPhone 6 32GB ạ . Nhưng sao e tải ứng dụng về máy 15p mà vẫn chưa tải xong 1 ứng dụng ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do đường truyền mạng kết nối bạn sử dụng có tốc độ không cao, không ổn định bạn nha. Bạn vui lòng kết nối máy với một mạng Wifi khác có tốc độ ổn định hơn xem khắc phục được không bạn nhé.  Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.58247,
      "id": "28506506",
      "field_search": "question",
      "question": "A ơi cho e hỏi làm sao để sửa lỗi tìm kiếm không khả dụng trên appstore vậy a",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do xung đột phần mềm trên máy, bạn vui lòng tắt khởi động lại máy xem có khắc phục được tình trạng trên không bạn nhé. Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.559214,
      "id": "27175408",
      "field_search": "question",
      "question": "đây..khắc phục như sao ạ ??",
      "answer": "Chào bạn, Có thể máy bạn có quá nhiều ảnh nên máy cần chút thời gian để phân tích ảnh theo từng mốc thời gian .Bạn chờ quá trình này hoàn thành là hiện được nhé bạn .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.526102,
      "id": "18050560",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho mình hỏi. Ở ip có ứng dụng nào tải được video để xem ngoại tuyến trên youtobe ko ạ. Cảm ơn",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Bạn có thể bấm để tải ứng dụng về sử dụng bạn nhé! Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.499386,
      "id": "22026768",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình dùng iPhone có tuần chẳng tải gì nhưng sao mỗi ngày check thì lại thấy dung lượng bị hụt dần ạ? Có cách nào để khắc phục không ạ?",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng bấm để tham khảo cách thao tác xem có khắc phục được không bạn nhé   Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.493673,
      "id": "29698586",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy của mình đang sử dụng bị như vậy. Không khởi động lại được luôn. Hướng dẫn mình cách khắc phục với.",
      "answer": "Chào anh ,Trường hợp này anh thử nhấn giữ phím home và nguồn cho đến khi máy tắt và kiểm tra lại xem sao ạ.Mong nhận được phản hồi từ anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.477722,
      "id": "25306929",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mình vừa lên 11.3 beta dc 1 ngày thì bị Tự khởi động , cách khắc phục nhu nào",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn kiểm tra lại trên máy xem có các ứng dụng về tăng tốc máy, quản lý pin, ... không nhé; có thể các ứng dụng này bị xung đột với hệ thống mới vừa nâng cấp; bạn xóa đi, tắt máy mở lại và theo dõi xem máy đã ổn định chưa bạn nha.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.287104,
      "id": "20906165",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn hỏi cách để đổi các biểu tượng ứng dụng trên ip 6 thành hình tròn ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, Bạn có thể tham khảo và làm theo hướng dẫn  bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.278446,
      "id": "26740366",
      "field_search": "question",
      "question": "Mày này em quên mk icloud rồi sao ạ. Tải ứng dụng ko đc lun",
      "answer": "@Trí: Sao ko ai trl v ạ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.229359,
      "id": "25458129",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm cách nào để tãi ứng dụng trò chơi về máy đc ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn cần tạo ID Apple , sau đó bạn vào AppStore để nhập tài khoản và tải ứng dụng bạn nha .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.137766,
      "id": "22515740",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi mình muốn mua ứng dụng trả phí trên app store nhưng ko muốn dùng thẻ ngân hàng thì có cách nào để dùng thẻ điện thoại hay ứng dụng nào hỗ trợ ko ạ",
      "answer": "Chào bạn, Trên cửa hàng Appstore của Apple bạn buộc phải mua ứng dụng có phí bằng thẻ VISA chứ không có cách khác bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.09723,
      "id": "23442476",
      "field_search": "question",
      "question": "Phải làm như thế nào để khắc phục ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì máy bạn vẫn chưa nhiễm Virus bạn nhé. Đây chỉ là một dạng quảng cáo để giới thiệu ứng dụng, Khi gặp tình trạng này bạn có thể xóa tab trình duyệt xuất hiện quảng cáo. Sau đó có thể an tâm tiếp tục sử dụng sản phẩm bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.922785,
      "id": "26749763",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm sao khắc phục đc v ad. Nhập sđt k đc",
      "answer": "Chào bạn,Bạn giúp mình chọn vào cài đặt > nhập số điện thoại của bạn vào sau đó thử lại giúp mình xem sao nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.909891,
      "id": "28159695",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi cách khắc phục camera trước bị ngược ạ",
      "answer": "Chào bạn, Điều này trên điện thoại là bình thường bạn nhé, vì khi bạn chụp ảnh thì sẽ bị ngược bên trái thành bên phải tương tự như bạn đứng trước gương bạn nhé. Bạn yên tâm sử dụng máy bạn vẫn đang bình thường bạn nhé. Nếu bạn sử dụng một số ứng dụng như Camera 360 thì sẽ không bị ngược ảnh nha bạn Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.900728,
      "id": "18745408",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn tải game không có trên appstore e thấy tgdd có chỉ cách tải trên APPSSISTAN mà e tải k đc. E có thể ra tgdd nhờ tải dùm bằng app đó đc không vậy?",
      "answer": "Chào anh,Với trường hợp này nếu anh mua sản phẩm mới tại Thegioididong.com thì anh vui lòng mang ra siêu thị để nhân viên kiểm tra và hỗ trợ cụ thể hơn cho anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.88931,
      "id": "21642790",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi sao e tạo tài khoản id mới hết luôn rồi mà sao vào appstore tải ứng dụng lại yêu cầu mật khẩu của tài khoản id cũ vậy ạ? Nhưng e quên tài khoản cũ rồi làm sao ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cụ thể chính xác là khi tải ứng dụng máy yêu cầu nhập tài khoản mật khẩu cũ hay khi cập nhật ứng dụng nhé. Vì mình kiểm tra thì khi cập nhật ứng dụng cũ trên máy thì mới có yêu cầu nhập mật khẩu tài khoản cũ, và để không yêu cầu thì gỡ ứng dụng đó ra và tải lại ứng dụng trên tài khoản mới, khi đó sau này máy sẽ không yêu cầu nữa.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.816652,
      "id": "17777278",
      "field_search": "question",
      "question": "cách làm mờ thanh dock trên IP6 thì làm sao ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì máy không có chức năng làm mờ phần này bạn nha. Thông tin đến bạn, thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.590343,
      "id": "25532566",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi ip của mình 16gb bình thường dung lượng khả dụng luôn còn khoảng 6gb trở lên còn đã sử dụng là khoảng 5gb nhưng mấy ngày nay dung lượng khả dụng xuống còn khoảng 4gb đã sử dụng tăng lên 7gb mặc dù mình không tải thêm ứng dụng gì mới hết á, ad cho hỏi ip mình bị gì vậy ạ và chỉ mình cách khắc phục với ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn thử bấm giữ nguồn và home khoảng 10s chờ máy hiển thị quả táo khởi động lại trước; bạn kiểm tra phần thể hiện dung lượng lần nữa xem đã ổn định lại chưa nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.546228,
      "id": "25883198",
      "field_search": "question",
      "question": "máy của em bị treo chế độ tai nghe có cách nào khắc phục ko ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do máy bạn bị kẹt jack tai nghe, nên nếu được thì bạn dùng 1 tai nghe khác gắn vào tháo ra nhiều lần, đồng thời bạn khởi động lại máy xem có được chưa nhé.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.516136,
      "id": "24622092",
      "field_search": "question",
      "question": "Facebook trên ip6 chạy ios 11.2.1 bị lỗi K tải dc bảng tin thì làm sao",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do xung đột phần mềm trên máy, bạn vui lòng tắt khởi động lại máy xem có khắc phục được tình trạng trên không bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.511814,
      "id": "25314083",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi cách khóa ứng dụng trên ios 11 cho iPhone 6",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc, hiện tại với hệ điều hành IOS mình chưa tìm được ứng dụng hỗ trợ khóa các ứng dụng khác mong bạn thông cảm nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.507908,
      "id": "27602933",
      "field_search": "question",
      "question": "làm thế nào để tải Appvn+ về iphone 6 để tải ứng dụng không bị mất phí??",
      "answer": "Chào bạn Bạn có thể thao tác tương tự theo hướng dẫn  bạn nhé.  Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.48429,
      "id": "30632395",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm sao để tắt các ứng dụng chạy ngầm ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, bạn vui lòng thực hiện như sau : Vào Nhấn phím home 2 lần > vuốt lên để xóa là được bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.449894,
      "id": "32126773",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad giúp mình với? Sao mình tải ứng dụng trên app nhập id Apple vào nó báo là ID chưa được đăng nhập trước đó và kêu mình điện thanh toán thẻ tín dụng là sao ad?",
      "answer": "Chào anh,anh vui lòng giúp em chụp ảnh màn hình khi máy hiển thị thông tin này và gởi tại đây để em kiểm tra hỗ trợ anh nhé. Mong phản hồi từ anh! Thông tin đến anh ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.411486,
      "id": "30964515",
      "field_search": "question",
      "question": "sao ip 6 lên ios 12 mau hết pin quá ạ , có cách nào khắc phục k add",
      "answer": "Chào anh ,Dạ cụ thể máy anh dùng trong bao nhiêu tiếng liên tục thì hết 100% pin vậy ạ.Mong nhận được phản hồi từ anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.337568,
      "id": "27625422",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi tại sao App store của mình lại không tải được ứng dụng được nữa",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cụ thể máy đã báo lỗi gì khi bạn tải ứng dụng không được vậy ạ ?Mong sớm nhận được phản hồi từ bạn tại đây để bên mình kiểm tra và hỗ trợ tốt cho bạn nhé.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.31917,
      "id": "23698098",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad. Hôm trước mình có đăng nhập 1 TK icloud khác. Đã đăng xuất và nhập Tk của mình. Nhưng phần TN và 1 số ứng dụng vẫn đồng bộ với nhau. Ad chỉ ra cách khắc phục ạ. Tks",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn giúp mình vào cài đặt > cài đặt chung > đặt lại > chọn dòng đầu tiên \"đặt lại tất cả cài đặt\" sau đó kiểm tra lại tình trạng trên giúp mình nha.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.288654,
      "id": "23256538",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn tải nhạc trên itunes thì phải làm sao ạ thưa QTV?",
      "answer": "Chào bạn,Itunes thì đa phần nhạc là bản quyền và bạn cần mua bạn nhé, bạn có thể sử dụng máy tính để tải nhạc ở cá trang web hỗ trợ tải miễn phí rồi sử dụng Itunes kết nối điện thoại với máy tính và đồng bộ nhạc từ máy tính qua điện thoại bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.264711,
      "id": "30302613",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho minh hỏi . Mình cái cái app đang xài bình thường nhưng trên appstore thi ko có nửa giờ điện mình minh muốn xoa hết dư liệu khôi phục ban đầu có cách nào để dử lại dc cái app đó ko . Hoàn mang wa",
      "answer": "Chào anhDạ anh vui lòng cho mình xin thông tin tên App anh đề cập để bên mình kiểm tra và hỗ trợ anh tốt hơn anh nhé.  Mong phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.251858,
      "id": "24755766",
      "field_search": "question",
      "question": "Cách tắt tự động cập nhật ứng dụng trên iphone ntn v QTV",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn vào : Cài đặt > iTunes và AppStore > Cập nhật > bạn chọn Tắt là được bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.203335,
      "id": "27660779",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi e có mua ip6 32 gb, e thấy bộ nhớ còn trong 24Gb sau khi e tải ứng dụng em kiểm tra lại máy báo còn trong  22,6gb , em xóa ứng dụng đó đi thì bộ nhớ ko lên dù lai 24gb như ban đầu mà chỉ có 23,4 gb vậy  600 mb kia đi đâu và làm sao để lấy lại,mỗi lần e cài và xóa ứng dụng đi là bộ nhớ trong từ mất dần,có cách nào khắc phục",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này có thể do file tạm của ứng dụng được lưu vào bộ nhớ máy, nên sẽ không đủ dung lượng như ban đầu, bạn cần khôi phục lại cài đặt gốc của máy mới có thể có lại dung lượng như ban đầu bạn nhé Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.155632,
      "id": "24499247",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình dùng iphone6 mà sạc bị rung ơ phía sau ,Ad cho mình cách khắc phục vs",
      "answer": "Chào bạn,Dạ Trường hợp này có thể bộ sạc của bạn có vấn đề bạn thử dùng một bộ sạc khác để sạc cho máy xem có còn tình trạng trên không.Mong nhận được phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.134617,
      "id": "18650910",
      "field_search": "question",
      "question": "Ios 10.3.1 hao pin quá có cách nào khắc phục k ạ",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này có thể do bạn đã mở quá nhiều ứng dụng và các kết nối mạng nên bạn vui lòng tắt hết các kết nối mạng khi không sử dụng và các ứng dụng chạy ngầm đi hoặc giảm độ sáng màn hình để tiết kiệm pin bạn nhé.  Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.094978,
      "id": "26935597",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi là iPhone 4s của mk chạy hệ điều hành iOS 7.1.2 ko tải được Facebook Zalo phải làm sao để có thể tải được ứng dụng ạ . cảm ơn",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là khi bạn tải 2 ứng dụng này thì máy có báo lỗi gì không để mình có thể hỗ trợ cho bạn tốt hơn nhé! Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.060793,
      "id": "32085153",
      "field_search": "question",
      "question": "mình dùng iphone 6s. Khi vào mục : Hình nền : rồi chọn ảnh trong cuộn camera làm hình nền thì máy báo đang tải về ??? Trước đó thì đặt ảnh vẫn bình thường, cho mình hỏi cách khắc phục",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do lỗi phần mềm của máy để khắc phục bạn giúp mình tắt nguồn máy sau đó khởi động lại rồi kiểm tra tình trạng xem sao bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.029486,
      "id": "23757215",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ cho hỏi muốn gỡ ứng dụng thì làm sao ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn chạm và giữ vào icon ứng dụng , bạn chọn dấu X để gỡ ứng dụng bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.028633,
      "id": "25309316",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mình ms lên ios 11.3 beta dc 1 ngày thì bị tình trạng tự khởi động máy cách khắc phục như nào",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, bạn vui lòng hạ máy về iOS 11.2.5 chính thức thì máy sẽ hoạt động ổn định hơn nha. Với iOS 11.3 beta thì chưa thực sự ổn định nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.981899,
      "id": "30776181",
      "field_search": "question",
      "question": "có cách nào khắc phục pin iphone 6 k",
      "answer": "Chào bạn,Bạn cho mình xin thông tin tình trạng pin máy bạn như thế nào để bên mình hỗ trợ bạn nhé.Xin thông tin ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.961993,
      "id": "28506206",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi sao e muốn tải ứng về thì nó lại ghi là không thể kết nối với AppStore là sao z ạ",
      "answer": "Chào bạnBạn giúp mình kết nối 1 mạng wifi khác sau đó thử lại giúp mình xem sao nhé.Chia sẽ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.942771,
      "id": "29833831",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao mình k tải dc game tá lả với tiến lên trên ip6 nhỉ",
      "answer": "Chào anh,Anh có thể cho em biết  thì máy có báo lỗi hay có tình trạng gì, để em có thể kiểm tra và hỗ trợ anh tốt hơn nha.  Mong sớm nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.932203,
      "id": "24164732",
      "field_search": "question",
      "question": "A ơi cho em hỏi hôm qua em tải ứng dụng trên safari với mấy ứng dụng không có trên appstore về em xoá rồi mà giờ máy vẫn đứng vẫn chậm. Máy e là máy mới mua luôn mà h nó lag vậy là bị gì vậy anh. Giúp e ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do xung đột phần mềm trên máy, bạn vui lòng tắt khởi động lại máy xem có khắc phục được tình trạng trên không bạn nhé. Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.924232,
      "id": "25456408",
      "field_search": "question",
      "question": "Ứng dụng con trỏ trên màn hình là mình cài đặt sao vậy ad",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn vào cài đặt > cài đặt chung > trợ năng > AssistiveTouch > bật mục này lên là được bạn nhé.Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.895725,
      "id": "25247019",
      "field_search": "question",
      "question": "Bấm phím home nhiều lần ip6 của mình nó vô hiệu hóa không sử dụng được. Khắc phục sao qtv?",
      "answer": "Chào bạn,Máy bị vô hiệu hóa phần nào vậy bạn, mong bạn sớm phản hồi thông tin đến bên mình có thể hỗ trợ bạn nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.893005,
      "id": "31338708",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 có hổ trợ khoá ứng dụng k anh nếu có thì làm cách nào ạ",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại này không hỗ trợ khóa ứng dụng anh nhé.Xin thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.799428,
      "id": "28049309",
      "field_search": "question",
      "question": "Tgdd cho mình hỏi là ứng dụng Cheats Gaming trên app nếu tải về  thì có gây hại gì cho máy ko ạ ,xin qtv giải đáp giùm",
      "answer": "Chào bạn,Các ứng dụng trên Appstore thì đều được Apple kiểm duyệt, nên bạn có thể an tâm bạn nhé. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.795209,
      "id": "22011428",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hoi.e moi nâng cấp lên ios11 bgio luot bảng tin fb ko tải dc.cho e hỏi cách khắc phục voi ạ.e xoá ung dụng cài lại vẫn ko dc.đặt lại cài đặt cũng ko dc.e cảm ơn",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này có thể là do kết nối mạng của điện thoại bạn không được tốt .Bạn kết nối mạng Wifi khác mạnh và ổn định hơn rồi thử lại nhé . Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.769931,
      "id": "21130416",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ có cách nào tăng dung lượng bằng cách di chuyển file vào ứng dụng nào đó lưu trữ thay bộ nhớ trong dc ko ạ",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn thử làm theo hướng dẫn tương tự  xem sao nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.749599,
      "id": "18850083",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao e chuyển hết ảnh nhạc ứng dụng vào hết bộ nhớ vậy mà tải ko đc j ạ ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là bạn cần tải dữ liệu gì và khi tải máy báo lỗi gì để mình có thể hỗ trợ cho bạn tốt hơn nhé . Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.732178,
      "id": "21885561",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi ip 4s xài chip 32 bit có còn tải đc ứng dụng trên app store hok ak. Tks",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại iPhone 4s có tải được các ứng dụng phù hợp với máy trên App Store bạn nhé.Xin thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.731328,
      "id": "22521954",
      "field_search": "question",
      "question": "AD cho em hỏi tại sao vào iTunes tải ứng dụng mà cứ tải chậm là sao ạ wifi thì bình thường",
      "answer": "Chào bạn, Tình trạng này bạn thử tắt điện thoại khởi động lại giúp mình xem có khắc phục được không bạn nhé. Nếu không được bạn phản hồi tại đây mình sẽ hỗ trợ tiếp cho bạn . Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.664432,
      "id": "24070031",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 của mình tải ứng dụng trên ap có vài mb mà mất hơn tiếng dù trên wifi mạnh . Như vậy là bị gì vậy qtv",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này do máy chủ của AppStore chậm nên có tình trạng đó bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.605237,
      "id": "20137901",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hoi sao dt e không thể kết nối wifi ở nhà mặc dù wifi 5 gạch ạ có cách nào khắc phục dc không ?",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn hãy rút điện thiết bị phát sóng wifi ra cắm lại , sau đó bạn khởi động lại điện thoại và kết nối wifi lại xem được không bạn nhé . Mong nhận được thông tin phản hồi từ bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.589872,
      "id": "30184524",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho em hỏi có cách nào khắc phục lỗi này k ạ",
      "answer": "Lỗi không thiết lập được touch ID nha QTV",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.557978,
      "id": "18160986",
      "field_search": "question",
      "question": "Khi chụp hình, hình bị xoay ngược lại khi chụp xog, làm sao để khắc phục vậy ạ",
      "answer": "Chào bạn Camera của iPhone mặc định sẽ bị vậy nên chưa có cách nào khắc phục bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.508804,
      "id": "18254619",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua ứng dụng trên Apps Store nhưng không có thẻ thanh toán quốc tế thì làm thế nào ạ?",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn có thể mang CMND ra ngân hàng làm thẻ thanh toán thì mới mua được thôi bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.504248,
      "id": "30672017",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn tải nhạc về iphone 6, k cần dùmg PC mà nhạc vẫn lưu vào ứng dụng \"\" Nhạc \"\" thì phải làm sao ạ",
      "answer": "Chào chị ,Rất tiếc là chỉ có cách đồng bộ file nhạc qua iTunes thì mới được chị nhé.Xin thông tin đến chị .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.502985,
      "id": "31656347",
      "field_search": "question",
      "question": "ip 6 có tải đc mọi ứng dụng bây giờ ko",
      "answer": "Chào anh,Dạ máy vẫn tải được các ứng dụng hiện tại anh nhé.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.489499,
      "id": "30526407",
      "field_search": "question",
      "question": "có cách nào khắc phục chống tắt màn hình mỗi khi chạm vào nút nhỏ giữa màn hình trên đầu iphone không ạ.",
      "answer": "Chào anh,Anh chạm vào nút nhỏ nào vậy, máy iphone của anh là phiên bản nào vậy, mong anh sớm phản hồi thông tin đến bên mình có thể hỗ trợ anh nha. Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.4777155,
      "id": "23076482",
      "field_search": "question",
      "question": "máy mình nó hơi bị chậm , có cách nào khắc phục cho máy chạy nhanh được kh ?",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng tham khảo bài viết xem có khắc phục được không bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.468415,
      "id": "20827963",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình nghe một số ng bảo ứng dụng fb rất hao pin nên ko nên tải về mà nên dùng trực tiếp trên safari. vậy có đúng ko",
      "answer": "Chào bạn,Dạ theo mình trải nghiệm thì ứng dụng facebook không làm hao hụt quá nhiều pin của máy đâu ạ, nếu dùng safari thì bạn sẽ không dùng được một số tính năng chuyên biệt của ứng dụng đâu  bạn nhé; theo mình bạn dùng ứng dụng bình thường vẫn không sao bạn nha.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.45835,
      "id": "19261827",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi, mình cài ứng dụng bằng itunes trên máy tính, vậy em tháo itunes trên máy tính ra thì ứng dụng của mình có bị mất theo không ạ?",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.409767,
      "id": "23275364",
      "field_search": "question",
      "question": "e mất mã iCloud hôm nay qua tgdđ nhờ cài cái j để tải ứng dụng. sao jo vào tải ko đk",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng nói rõ hơn là nhân viên cửa hàng đã tải cái gì vào máy, và bạn tải không được ứng dụng thì máy báo như thế nào vậy ạ.Mong nhận được phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.393979,
      "id": "21440496",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mk hỏi sao mk bắt wifi mà tải ứng dụng chậm hơn cả 3g là sao ạ?",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này có thể do kết nối mạng wifi của bạn không ổn định nên bạn vui lòng sử dụng 1 kết nối mạng wifi khác ổn định hơn bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.351375,
      "id": "27623620",
      "field_search": "question",
      "question": "Em tạo icloud mới rồi sau đó vào AppStore để tải ứng dụng, nó bắt điền mật khẩu mà sao em dùng mật khẩu tạo cái mới mà không được?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ khi bạn điền thông tin mật khẩu xong thì máy có báo lỗi hay phản hồi thông tin gì không vậy ạ ; bạn kiểm tra lại và phản hồi giúp mình nhé. Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.272006,
      "id": "23075568",
      "field_search": "question",
      "question": "AD cho em hỏi tai sao vào app store tải ứng dụng mà cứ tải chậm rất lâu là sao ạ wifi thì bình thường",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.221918,
      "id": "28176492",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao iphone 6 của mik dạo này tải ứng dụng rất chậm vậy",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này là do hiện tại kết nối cáp quang đang đang không được ổn định nên có vấn đề trên ạ, bạn vui lòng đợi một thời gian nữa xem sao bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.092805,
      "id": "20834837",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad chỉ e cách tắt ứng dụng nguồn trên i phone 6 và cách xài i phone 6 luon muot đi",
      "answer": "Chào bạn, Nếu bạn muốn tắt các ứng dụng chạy ngầm thì bạn nhấn 2 lần liên tiếp vào phím home sau đó vuốt ứng dụng lên để tắt và trong quá trình sử dụng bạn thường xuyên tắt các ứng dụng chạy ngầm và hạn chế cài đặt các ứng dụng không cần thiết để tránh bị xung đột hệ điều hành thì máy sẽ luôn mượt mà nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.074406,
      "id": "29698573",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua ứng dụng TV Cast For Samsung bản Premium 49.000 đ trên Appstore nhưng không có thẻ Visa!! Mình có thể đến TGDĐ nhờ mua và cài giúp mình được không nhỉ?? Khi cài đặt trên Tài khoản Appstore của mình hay là tài khoản của TGDĐ vậy tại sao này có bản Update nữa!! Mình cám ơn",
      "answer": "Chào bạn, Dạ bạn buộc phải dùng thẻ VISA để mua ứng dụng này mới cài được , bên mình không hỗ trợ cài các ứng dụng có tính phí này ạ. Mong bạn thông cảm .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.052832,
      "id": "24532002",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm sao để tải phim trên trang web về ip 6",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng làm theo hướng dẫn tại \"\", trong quá trình thao tác nếu có vấn đề gì thì bạn phản hồi tại đây để bên mình kiểm tra và hỗ trợ cho bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.046461,
      "id": "27495871",
      "field_search": "question",
      "question": "Mong ad chỉ cách khắc phục máy iphone6 tình trạng như thế này",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, bạn vui lòng đăng xuất tài khoản iCloud trên máy > đăng nhập lại xem sao bạn nhé. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.041622,
      "id": "28570411",
      "field_search": "question",
      "question": "E muon tải ung dụng làm mat đt diệt virui  là tải ung dụng gì ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cho mình xin thêm thông tin rõ hơn về thắc mắc của bạn nha, mong bạn sớm phản hồi thông tin đến bên mình có thể hỗ trợ bạn nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.975528,
      "id": "29747695",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi. E tải ứng dụng Grageband về sao đang tải giữa chừng ko tải được nữa ạ, khi e vào các ứng dụng khác cũng ko được luôn Facebook, App Store,. Tắt nguồn khởi động lại thì vào lại được cho e hỏi là bị gì vậy ạ.",
      "answer": "Chào bạnTrường hợp này bạn giúp mình vào cài đặt > cài đặt chung > đặt lại > chọn dòng đầu tiên \"đặt lại tất cả cài đặt\" sau đó kiểm tra lại tình trạng trên giúp mình nha.Chia sẽ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.964468,
      "id": "30026420",
      "field_search": "question",
      "question": "Em đag dùng ứng dụng này mà sao ko thể hiển thị trên màn hình khoá được ạ? Em dùng iphone 5s. Cho  em hỏi còn ứng dụng nào có thể hiển thị trên màn hình khoá đc ko?",
      "answer": "Chào anh Dạ rất tiếc ứng dụng này hiện tại chưa hỗ trợ hiển thị trên màn hình khóa của IOS ạ, tuy nhiên anh có thể để hiển thị trên thanh thông báo của máy ạ, anh thao tác vuốt thanh thông báo > sửa > dấu cộng ứng dụng này > xong xem sao anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.964044,
      "id": "27213085",
      "field_search": "question",
      "question": "Gắn thẻ nhớ dùng cho tải ứng dụng có đc kh ạ",
      "answer": "Chào bạn,iPhone chính hãng Apple không gắn thêm được thẻ nhớ và không sử dụng được như bạn đề cập bạn nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.896178,
      "id": "27980097",
      "field_search": "question",
      "question": "Con ip6 của em tải ứng dụng nó cứ hiện đang tải mà nó ko tải được một tí nào",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này có thể là do kết nối mạng của điện thoại bạn không được tốt .Bạn kết nối mạng Wifi khác mạnh và ổn định hơn rồi thử lại nhé . Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.886584,
      "id": "27812018",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi ạ máy em vào game nó bị đứng bấm nút nguồn giữ lâu ms lên làm sao để khắc phục ạ tks ,Cho hỏi ạ máy em vào game nó bị đứng bấm nút nguồn giữ lâu ms lên làm sao để khắc phục ạ tks",
      "answer": "Chào bạn, Bạn thử tắt điện thoại khởi động lại giúp mình xem có khắc phục được không bạn nhé. Nếu không được bạn phản hồi tại đây mình sẽ hỗ trợ tiếp cho bạn . Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.873932,
      "id": "30541102",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 có tải được ứng dụng này không",
      "answer": "Chào anh ,Dạ rất tiếc là hiện trên kho ứng dụng iPhone không có ứng dụng nào có tên như trên anh nhé.Xin thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.871185,
      "id": "27526393",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn tạo icould mà sao nó bị lỗi, ad giải thích và khắc phục giúp ạ",
      "answer": "@Huy: ảnh đây ạ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.861572,
      "id": "21912301",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi. phần mềm messenger mình bấm vô thì tự động nhảy ngược ra không vô được... mình thử nhiều lần. và xoá tải lại cũng vẫn y như vậy. thì làm sao để khắc phục nó ạ. cám ơn mọi người",
      "answer": "Chào bạn, Trong sáng nay rất nhiều điện thoại iPhone vào Messenger bị văng ra , hệ điều hành iOS cũ hay mới đều bị nhé bạn .Bạn có thể xoá cả hai ứng dụng Facebook Messenger và Facebook sau đó cài đặt lại. Tuy nhiên, cần login (đăng nhập) vào Messenger trước rồi mới đến ứng dụng Facebook. Đây là cách tốn thời gian hơn, nhưng khá hiệu quả với số đông người dùng.Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.828157,
      "id": "28964448",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho tôi hỏi iphone 6 plus của mình hiện tại đã bị treo logo mỗi khi khởi động lên thì làm cách nào để khắc phục v",
      "answer": "Chào bạn, Dạ trường hợp này bạn thử nhấn và giữ nút nguồn   home trong khoảng từ 10-15s xem máy có khởi động lại được không ạ. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.768499,
      "id": "21803280",
      "field_search": "question",
      "question": "làm sao ad ơi. 2  ứng dụng này là gi ad",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại anh có thể nói rõ hơn 2 ứng dụng nào hoặc kèm hình ảnh để bên em hỗ trợ anh được tốt anh nhé,Mong sớm nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.753099,
      "id": "26900154",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi sao máy e tải ứng dụng lâu vậy ạ.e thấy tải lâu hơn máy androi hay tại máy e 16gb nên tải lâu vậy ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này là do mạng kết nối bạn dùng không ổn định nha. Bạn vui lòng kết nối với một mạng wifi ổn định hơn và kiểm tra lại giúp mình bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.525319,
      "id": "21683242",
      "field_search": "question",
      "question": "mình có đọc trên tgdd bài cách tăng dung lượng iphone bằng google drive. Có thể hướng dẫn mình dc ko ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng làm theo hướng dẫn ,  trong quá trình thao tác nếu có vấn đề gì thì bạn phản hồi tại đây để bên mình kiểm tra và hỗ trợ cho bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.50029,
      "id": "30434906",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi ứng dụng chụp hình bị đứng hoài phải làm sao ạ",
      "answer": "Chào chị , Tình trạng này chị thử tắt điện thoại khởi động lại giúp em xem có khắc phục được không chị nhé. Nếu không được chị phản hồi tại đây em sẽ hỗ trợ tiếp cho chị . Mong phản hồi từ chị .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.493591,
      "id": "29632774",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 có tải được ứng dụng này không",
      "answer": "Chào bạn,Mình kiểm tra thì trên iPhone không có ứng dụng này nhé.Xin thông tin đến bạn! ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.490678,
      "id": "19996844",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao ip6 của mình chỗ icloud của mình ko hiện nên vậy ad. Làm sao bây h, mình đăng nhập appstore bt, đang ios 9.2",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp của mình bạn có thể thử thao tác bấm giữ phím nguồn  home trong khoảng 10s chờ xuất hiện hình quả táo cho máy khởi động lại thử xem có khắc phục được không nhé.Mong phản hồi từ bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.487736,
      "id": "30343823",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV ơi, iPhone 5s không xác minh được ứng dụng thì phải làm sao ạ",
      "answer": "Chào anh Dạ anh vui lòng cho mình xin thông tin hình ảnh thông báo này để bên mình kiểm tra và hỗ trợ anh tốt hơn anh nhé.  Mong phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.464918,
      "id": "29441788",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 có tải được ứng dụng này không",
      "answer": "Chào bạn Mình kiểm tra thì máy iPhone 6 không tìm kiếm được ứng dụng trên bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.464918,
      "id": "29439317",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 có tải được ứng dụng này không",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn cần tải ứng dụng nào vậy bạn ạ ?Mong nhận được thông tin phản hồi từ bạn để mình tư vấn chính xác nhất cho bạn nhé.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.464676,
      "id": "23305083",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn hỏi 2 vấn đề, thứ nhất là làm sao để thay đổi tên Username trong phần thông tin cá nhân trên ứng dụng Zalo. Thứ 2 mình muốn ngăn không cho ứng dụng zalo tự kết bạn với các liên hệ trong danh dạ có tài khoản Zalo thì làm thế nào ạ? Mình cảm ơn",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn vui lòng liên hệ với zalo  để được hỗ trợ hướng dẫn sử dụng ứng dụng bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.46089,
      "id": "22965083",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi sao điện thoại của mình trên ios 11 khi bật dữ Liêu đi động là nó tự động bật luôn Bluetooth vs wifi .làm sao để khắc phục vậy.vs wifi thỉnh thoảng tự động bật nữa",
      "answer": "Chào bạn,Máy bạn đang chạy IOS 11 phiên bản nào vậy, mong bạn sớm phản hồi thông tin đến bên mình có thể hỗ trợ bạn nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.416176,
      "id": "32519760",
      "field_search": "question",
      "question": "Ứng dụng tải video về iPhone như thế nào hả admin Tên ứng dụng là gì ạ  Mong admin giúp đỡ",
      "answer": "Chào anh, xin lỗi đã để anh đợi lâu nhéAnh vui lòng bấmđể tham khảo hướng dẫn xem sao anh nhé Thông tin đến anh ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.416024,
      "id": "26682123",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi cách khôi phục tin nhắn trên iphone thế nào ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này chỉ khi bạn sao lưu toàn bộ dữ liệu của iPhone trước khi xóa thì mới khôi phục lại được thôi bạn nha. Nếu không thì không thể khôi phục được nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.411285,
      "id": "30195620",
      "field_search": "question",
      "question": "Tại sao em không tải ứng dụng được ạ wfi đầy đủ em ấn vô nhận thì nó xoai  xong rồi không tải được",
      "answer": "Chào anh Trường hợp này có thể do máy bị xung đột ứng dụng nên trước tiên anh hãy khởi động lại máy xem còn tình trạng đó nữa không nha . Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.393279,
      "id": "30213655",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 có tải được ứng dụng này không",
      "answer": "Chào anh ,Dạ điện thoại của anh là iPhone chạy iOS, không thể dùng ứng dụng của Android được ạ.Xin thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.350632,
      "id": "21803290",
      "field_search": "question",
      "question": "làm sao ad ơi. 2 ứng dụng này là gi ad",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cụ thể bạn đang thao tác gì trên máy nhé. Mong sớm nhận được phản hồi từ bạn tại đây để bên mình kiểm tra và hỗ trợ tốt cho bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.325477,
      "id": "29604402",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao nay tự nhiên đt em nó tự tắt nguồn hoài ạ... Ai xài ip 5? Mọi lần ko có như vậy ạ..... Làm sao để khắc phục vậy qtv",
      "answer": "Chào bạn,Với lỗi này thì bạn vào Cài đặt > Cài đặt chung > Đặt lại > Đặt lại tất cả cài đặt > sau đó bạn khởi động lại máy xem có được chưa bạn nhé. Thao tác này để thiết lập lại các cài đặt của bạn trên máy, nên sẽ không làm mất dữ liệu. Bạn có thể yên tâm!Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.325093,
      "id": "31047885",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy e có người gửi tin nhắn nó cứ thành 2 tin nhắn thế này là sao ag cách khắc phục",
      "answer": "Số nào gửi cũng có tình trạng trên hay chỉ bị trên một vài số gửi thôii vậy bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.309025,
      "id": "27259908",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này lên ios 11 dùng hao pin quá. Có cách khắc phục k qtv",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng làm theo hướng dẫn tại \"\", trong quá trình thao tác nếu có vấn đề gì thì bạn phản hồi tại đây để bên mình kiểm tra và hỗ trợ cho bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.286765,
      "id": "20209912",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mới mua iphone 6 ạ. Nhưng lên app store tải ứng dụng về thì nó cứ sao sao, kiểu như k cho tải. Lỗi của id iphone hay sao ạ",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là bạn không tải được ứng dụng máy báo lỗi gì để mình giúp bạn nhé. Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.264305,
      "id": "21573908",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho mình hỏi máy em mới mua nhưng nghe nhạc bị vỡ tiếng như là nó trầm quá ấy. có cách nào khắc phục ko ạ?",
      "answer": "Chào bạn Khoa,Trường hợp này bạn thử chuyển sang một bài hát khác xem có bị tình trạng tương tự không bạn nhé.Nếu bài hát nào cũng có tình trạng trên thì có thể loa ngoài của máy có vấn đề rồi đó bạn. bạn giúp mình mang máy ra siêu thị TGDĐ hoặc Điện máy xanh gần nhất đễ được hỗ trợ tốt hơn bạn nhé. Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.258312,
      "id": "30126989",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi cách bật tính năng tự động xoá ứng dụng trên iPhone 6 ai .em cảm ơn",
      "answer": "Chào anh Trường hợp này anh vui lòng vào Settings (Cài đặt) > General (Cài đặt chung) > iPhone Storage (Dung lượng iPhone) và nhấp chọn Enable bên cạnh tùy chọn Offload Unused Apps (Gỡ bỏ ứng dụng không sử dụng). Anh cũng có thể truy cập Settings > iTunes & App Store và bật hoặc tắt Offload Unused Apps tại đó là được anh nha .Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.25084,
      "id": "28662430",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mới mua ip6 được 2 ngày mà logo táo ở mặt sau bị ố thì làm sao để khắc phục ạ.",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này bạn giúp mình dùng một khăn khô thấm ít nước và lau sạch xem sao bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.186501,
      "id": "25303944",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mình lên ios11.3 beta dc 1 ngày thì cứ bị tự khởi động lại, có cach khắc phục j ko",
      "answer": "Chào bạn,Đây là bản beta nên chưa thực sự ổn định bạn nha. Để ổn định hơn thì bạn vui lòng quay về iOS 11.2.5 bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.124276,
      "id": "27478097",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào ad đt ip6 của e bin đuối quá làm thế nào để khắc phục ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn vui lòng thực hiện các bước sau xem có giúp cải thiện hơn không bạn nhé: Tắt các ứng dụng chạy ngầm > Giảm độ sáng màn hình phù hợp > Tắt các kết nối không cần thiết VD: Bluetooth, GPS, Đồng bộ... > Tắt nguồn và khởi động lại máy > bật tiết kiệm Pin bạn nhé. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.109135,
      "id": "31385341",
      "field_search": "question",
      "question": "iCloud em không đăng nhập được có cách nào khắc phục không vậy ad",
      "answer": "Chào anh,Dạ anh đăng nhập iCloud không được thì máy có tình trạng như thế nào vậy, để bên em kiểm tra cho anh nha.Mong sớm nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.093048,
      "id": "30601615",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi sao mình chơi liên quân một lát là bị văng ra ngoài vào lại cũng bị văng ra nữa ad biết cách khắc phục chỉ mình với",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do lỗi phát sinh từ ứng dụng bạn giúp mình xóa ứng dụng sau đó tải lại ứng dụng giúp mình kiểm tra xem sao nhé.Xin thông tin ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.062206,
      "id": "27896767",
      "field_search": "question",
      "question": "Muốn ko tự động cập nhật ứng dụng làm s v",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, bạn vui lòng thực hiện như sau : Vào cài đặt > iTunes và Appstore > cập nhật > tắt đi bạn nhé. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.054565,
      "id": "18350205",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi chỉ dùm em cách khắc phục lỗi này vs. Sao em k thiết lập đc dấu vân tay ạ? Trc đó em làm icloud xác minh email sdt đầy đủ rồi ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cụ thể máy đã báo lỗi gì khi bạn thiết lập vân tay không được nhé. Mong sớm nhận được phản hồi từ bạn tại đây để bên mình kiểm tra và hỗ trợ tốt cho bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.040661,
      "id": "32274267",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi ip6 kết nối wifi kém thì khắc phục sao ạ",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này anh vui lòng thử tắt nguồn máy và cục phát wifi đi rồi mở lại và thử kết nối xem tín hiệu có tốt hơn không nhé   Thông tin đến anh ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.019506,
      "id": "24588614",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi làm cách nào để thay đổi mã pin trên a7",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn muốn hỏi về máy A7 của Hãng nào bạn ạ ? Và mã PIN là khi mở máy yêu cầu nhập mật khẩu hay như thế nào ạ ?Mong nhận được thông tin phản hồi từ bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.013691,
      "id": "30827653",
      "field_search": "question",
      "question": "Xin cho minh hỏi Mình đang dùng ip5s gio vao chỗ tải ứng dụng k vào được toàn hiện không thể kết nối với app store Xin cho mình biết giờ phải làm sao?",
      "answer": "Chào anh , Trường hợp này có thể là do kết nối mạng của điện thoại anh không được tốt .anh kết nối mạng Wifi khác mạnh và ổn định hơn rồi thử lại nhé . Mong phản hồi từ anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.963035,
      "id": "26471976",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình có khởi động lại nhiều lần rồi mà ko khắc phục được máy",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này có thể điện thoại của bạn bị lỗi phần mềm nên bạn thử khôi phục cài đặt gốc xem sao bạn nhé. Để khôi phục cài đặt gốc bạn vui lòng vào Cài đặt > Sao lưu và đặt lại > Đặt lại về dữ liệu gốc bạn nhé nhưng bạn lưu ý khi khôi phục cài đặt gốc thì tất cả dữ liệu và ứng dụng trên điện thoại của bạn sẽ bị mất hết và lưu ý xóa tài khoản Google trên điện thoại trước khi khôi phục bạn nhé. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.958721,
      "id": "24568876",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 5s của m bị chai pin 36% th có cách khắc phục ko hay phải thay pin mới",
      "answer": "Chào bạn,Bạn kiểm tra chai pin này bằng cách nào vậy, mong bạn sớm phản hồi thông tin đến bên mình có thể hỗ trợ bạn nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.946852,
      "id": "21039139",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình thấy nhiều vid trên youtube bị ghi ko khả dụng nhưng xem trên máy tính vẫn đc là sao ạ",
      "answer": "Chào bạn,Đây là do các video này bị vi phạm bản quyền âm nhạc nên không hỗ trợ xem trên smartphone được bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.872248,
      "id": "28686780",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 khi khoá màn hình không thể mở được trung tâm kiểm soát bằng cách vuốt dưới lên. Cách khắc phục thế nào ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vào cài đặt - trung tâm kiểm soát - xem có tùy chọn truy cập trên màn hình khóa - bật lên bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.871737,
      "id": "30213942",
      "field_search": "question",
      "question": "Ứng dụng này dùng để làm gì",
      "answer": "Chào anh ,Dạ ứng dụng này dùng điều khiển các thiết bị khác của Apple trong ngôi nhà của anh ạ.Xin thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.855568,
      "id": "31373688",
      "field_search": "question",
      "question": "E ip6 dang ios12 chơi liên quân hay bị văng ra . Làm sao de khắc phục ak . Thank",
      "answer": "Chào anh ,Dạ trường hợp này có thể game của anh đang có vấn đề nên anh thử gỡ bỏ game và cài lại kiểm tra xem sao anh nhé. Xin thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.821846,
      "id": "29662226",
      "field_search": "question",
      "question": "Có ứng dụng nào kiểm tra độ chai pin trên iphone không ạ ?",
      "answer": "Chào anh,Dạ anh vui lòng làm theo hướng dẫn tại \"\" xem được không nha anh.Xin thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.820889,
      "id": "23665875",
      "field_search": "question",
      "question": "tôi mới mua 1 iphone 6 tại đây  hôm qua. Tuy nhiên giờ lên mạng thì trình duyệt safari bị treo. ko thao thác dc.  khắc phục   bằng cách nào ạ? xin cám ơn.",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này trước tiên bạn hãy khởi động lại máy xem còn tình trạng đó không bạn nhé .Mong nhận được thông tin phản hồi từ bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.797452,
      "id": "31405744",
      "field_search": "question",
      "question": "Bữa e lỡ tắt làm mới ứng dụng trong nền giờ muốn bật lại sao ạ ?",
      "answer": "Chào anh,Xin lỗi em chưa hiểu rõ câu hỏi của anh. Dạ anh vui lòng cung cấp thêm thông tin cụ thể \"tắt làm mới ứng dụng trong nền\" là như thế nào vậy ạ ? Xin thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.756674,
      "id": "19512688",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi ạ,máy e khi sạc thường có hiện tượng quá nhiệt mặc dù e ko để trên vải,không sử dụng lúc sạc,khi sạc thì e có để chế độ máy bay ạ,ad chỉ e cách khắc phục hiện tượng này đc ko ạ,thanks ad!!!",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp của mình bạn có thể thử thao tác bấm giữ phím nguồn  home trong khoảng 10s chờ xuất hiện hình quả táo cho máy khởi động lại thử xem có khắc phục được không nhé.Mong phản hồi từ bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.687477,
      "id": "19704323",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho em xin 1 Tk Apple để tải ứng dụng vs,",
      "answer": "Chào bạn, Bạn có thể bấm  để tham khảo cách tạo tài khoản Apple ID bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.683908,
      "id": "21931612",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi cái face mình bảng tin nó không hiện khi nâng cấp ios 11 thì khắc phục sao ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này là do kết nối mạng không ổn định nha. Bạn thử kết nối với một mạng wifi khác có tốc độ ổn định hơn xem sao bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.578786,
      "id": "22118976",
      "field_search": "question",
      "question": "Chỉ em cách xem bộ nhớ khả dụng trên iphone với ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn có thể vào cài đặt- cài đặt chung- giới thiệu- bạn xem thông tin ở phần khả dụng nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.566953,
      "id": "19769888",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình dùng iphone 6, mình muốn tải 1 file excel trên sarafi về đt thì làm thế nào ? ,",
      "answer": "Chào bạn,Bạn tải từ trang web nào vậy, mong bạn sớm phản hồi thông tin đến bên mình có thể hỗ trợ bạn nha.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.554002,
      "id": "26979348",
      "field_search": "question",
      "question": "E đang dùng thì ứng dụng danh bạ mất trên màn hình chính. Giờ e muốn chuyển ra màn hình chính thì phải làm sao ạ. Máy e ip6 ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, bạn vào ứng dụng Appstore > tìm Danh bạ > tải về bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.530556,
      "id": "20066473",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mở khóa bằng vân tay, thì phải mở nút nguồn để máy sáng lên thì mình mới mở khóa bằng vân tay được? tại sao v ạ? cho mình cách khắc phục được k? thanks.",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này dùng vân tay 2 chạm , bạn phải mở sáng màn hình mới dùng được vân tay .Thiết kế của máy là như vậy bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.494459,
      "id": "27213037",
      "field_search": "question",
      "question": "Dung lượng máy ít kh ạ ? Có thể tải tối đa bao nhiêu ứng dụng ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dung lượng 32GB của máy là đủ dùng nếu bạn không lưu trữ quá nhiều. Máy không giới hạn tối đa bao nhiêu ứng dụng, tùy vào dung lượng ứng dụng bạn tải mà sẽ tải được nhiều hoặc ít ứng dụng nha.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.491568,
      "id": "21303057",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi QTV 1 xíu,dạo gần đây con ip6 của e nó bị bệnh. thuờg ngày đi làm dùg wifi ko sao,về nhà bật LTE lên dữ liệu data 4G 1.2gb/1 ngày, vẫn còn nguyên. Mà mạg vẫn chậm,lướt fb thì trang tải chưa hết. Dùg cách giữ nút home và nguồn thì ok trở lại bình thường.Có cách khắc phục nào hơn ngoài cách đó ko? Mấy hôm làm vậy sợ hư,ko biết bị bệnh gì",
      "answer": "Chào bạn,Hiện tại cáp mạng quốc tế đang gặp vấn đề nên khi bạn lướt Facebook sẽ có tình trạng rất chậm bạn nhé. Bạn vui lòng đợi nhà mạng sửa chữa cáp lại thù mới có thể truy cập mạng được bình thường.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.478486,
      "id": "29336629",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này có nhân bảng ứng dụng dc k ạ",
      "answer": "Chào bạn, Dạ rất tiếc sản phẩm  này không hỗ trợ nhân bản ứng dụng bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.45595,
      "id": "31740953",
      "field_search": "question",
      "question": "Cái nào cũng vậy hết đó ad làm sau để khắc phục vậy",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh thử xóa Facebook đi rồi tải lại cũng chưa được thì anh có thể mang sản phẩm ghé lại đến Thế Giới Di Động, bên em sẽ hỗ trợ kiểm tra sản phẩm giúp anh nha. Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.450386,
      "id": "26570050",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao máy e vào app store tải ứng dụng chậm quá vậy, cứ y như hg chạy ý",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này là do mạng kết nối bạn dùng có tốc độ không tốt nha, bạn vui lòng kết nối với một mạng wifi ổn định hơn và kiểm tra lại giúp mình bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.439069,
      "id": "24831605",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua Ip 6 32G dùng dược 1 tháng . Giờ thỉnh thoảng vào Facebook thì máy khởi động lại. Cho mình hỏi cách khắc phục",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.432733,
      "id": "19912721",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu em tải nhiều ứng dụng thì có khiến máy bị giật lag không ạ ?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ việc tải nhiều ứng dụng chỉ chiếm dung lượng bộ nhớ trong thôi ạ, không ảnh hưởng đến tốc độ xử lý của máy bạn nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.420256,
      "id": "25077253",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 của em bị sọc ngang màn hình á. Vậy cho em cách khắc phục",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này trước tiên bạn hãy khởi động lại máy xem còn tình trạng đó không bạn nha .Mong nhận được thông tin phản hồi từ bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.40759,
      "id": "27520263",
      "field_search": "question",
      "question": "Xin chào cho mình hỏi muốn đang xuất thòi khoảng trên điện thoại iPhone 4s khi tải ung dụng về thì sao j",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn có thể làm theo cách  là được nha.Xin thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.36848,
      "id": "30549556",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao trên appstore của em k có zing mp3 ạ ? Em tìm hoài mà k thấy ! 💔",
      "answer": "Chào chị Trường hợp này vui lòng bấm vào  để tải ứng dụng Zing MP3 xem được không chị nha .Thông tin đến chị .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.366021,
      "id": "26316972",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao t mua về tải game trong app store thì dc vào safari tải nó bảo không thể tải úng dụng vào lúc này là sao ad",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn thử tắt nguồn điện thoại khởi động lại và kết nối với mạng wifi ổn định hơn xem sao nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.354086,
      "id": "27053606",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi sao em tải game ko dc z",
      "answer": "Chào bạn,Bạn tải game không được thì máy báo thế nào bạn chụp ảnh màn hình lại giúp mình để mình kiểm tra bạn nhé.Mong nhận được phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.351688,
      "id": "32139016",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy bị lỗi wifi ak và chơi game hay bị dis cho em cách khắc phục với",
      "answer": "Chào anh ,Trường hợp này có thể máy bị xung đột ứng dụng nên xảy ra lỗi. anh vui lòng thoát các ứng dụng chạy nền và khởi động lại máy xem sao anh nhé. Xin thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.344202,
      "id": "29879950",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi xí.... máy của mình khi vào cài đặt là có 1 sọc đen dọc xuất hiện chỉ thoáng qua rồi hết ... cho mình hỏi làm sao để khắc phục ạ? mình cảm ơn",
      "answer": "Chào anh ,Trường hợp này khả năng cao là màn hình máy anh có vấn đề, anh vui lòng mang sản phẩm ra siêu thị Thegioididong.com hoặc dienmayxanh.com gần nhất đễ được hỗ trợ kiểm tra và chuyển hãng bảo hành nếu cần anh nhé.Xin thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.300565,
      "id": "20369397",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi. E mới mua mà lắp sim vào thì mất hết số trong danh bạ lưu ở sim. Có cách nào khắc phục ko ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vào cài đặt - danh bạ - nhập danh bạ từ sim vào máy bạn nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.299521,
      "id": "25473968",
      "field_search": "question",
      "question": "e chào qtv. e đang dùng ip6 phiên bản 11.0.2 . e vào facebook ko load được bảng tin qtv chỉ e cách khắc phục với ạ",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn thử thay đổi mật khẩu tài khoản Facebook sau đó đăng nhập lại xem sao nha bạn.Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.2909,
      "id": "26669856",
      "field_search": "question",
      "question": "5s bị Mất iCloud  có thể tải ứng dụng đc HK z???",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.280294,
      "id": "24784326",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao trước vào tải ứng dụng thì chỉ cần nhấn vào là tải sao giờ bắt xác nhận vân tay nũa vậy ad chĩ e chĩnh lại với",
      "answer": "Chào bạn,Xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé ! Nếu như sau 1 thời gian bạn không nhập mã hoặc vân tay thì máy sẽ hỏi lại, đó là mặc định bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    }
  ]
}